蝗連打機都要實名制，我真係笑撚左出黎，咁打飛機都要實名不是夢了。

日日都有笑話，但d蝗都無反應，蝗即係蝗。

講到好似香港豬會有反應咁

如果香港打機實名會點?
依家係蝗打機實名，咁咪笑鳩你班蝗囉

如果香港打機都要實名制
都幾大部香港人會畀自己個真名打機

論壇都實名制啦
笑什麼
遲下2047 香港都要

連登都要比身分證啦

要實名打機，我會唔撚打囉

笑鳩d蝗好快連打飛機都要實名

你要?

公安唔比你過關

買野要向公安申請

好似韓國咁打機實名用外掛坐監就爽
咩game都少好多掛狗

打機實名制其實同係咪用自己常用 email 登記資料道理係一樣

其實打飛機真係要實名
去深圳dup邪骨要用回鄉證登記
大陸人就用身份證

咁多人贊成

新acc 要

香港打機上網實名制
鬼有人會反抗咩

樓主犯開法？好驚咩？

唔係掛?連仔做乜鳩捰人身份證

依家#2xxxxx 個d 全部都係認證左
話防止分身wor

你無做規心事，怕乜先?
又係呢d廢老on9理論

屌佢老母，共產黨剎撚到黎，香港新界無得走

咁其實實名制有咩問題？

夏蟲不可語冰

私隱 自由

原來私隱 自由仲存在係呢個地方

咁你實撚胞佢啦，
係大陸出電話咭實名要影低身份證，你d資料好撚預左畀人捰黎用。
但係香港d大陸電訊公司出大陸咭係唔洗登記任何野。

新港蝗係唔會明架啦，佢地一出世就慣左乜野私隱自由都無架啦

not for China,

竟然有人以為循規蹈矩就唔會比人攪
希望你地o可以永遠相信呢個世界每個人都有大愛，保持純潔心靈

垃圾政權要硬推可以點做

韓國一早有

可以好多野做架，例如要實名只要個個唔打機咪得囉

人地個政府民選架，人民可以監察政府架，蝗啦？

逆水寒 食撚屎玩實名制

韓狗都係

講緊打機實名制呢樣野

關民唔民選咩事

你啱

點會唔關，如果個政府係民選，人民可以監察政府，實名又有乜問題?
但你個蝗府係點?心照啦

仲要男仔唔準開女角

用 windows, mac os 轉頭同人講私隱，呢個笑話係最好笑

唔俾打機溝女
公安做埋gm溝女

打飛g實名係咪每人一條貞操帶，要打嗰時要去部門登記解開

用外排 用 bug 要坐監

而家好似連快遞都要玩實名制 一定要真名

唔識思考嘅愚民
第時岀事果下唔好喊

技師scan你qr code

呢樣真 上次去正骨都要証我地成班話唔係呀呱 跟住個部長話依家係大陸人同外國人都要 個個要影一影先

沒事兒

韓國都係實名制打機 有咩問題
仲要行咗好耐 成功咁打壓到外掛
依家又唔係講緊實名上網
我覺得最好香港都咁行
等班小學生冇得係隻驚到嘈嘈嘈串串貢

事實係即使你而家打機唔用實名
有心的話都知你邊個打邊個

智能手機嘅普及令私隱已經不存在
如果有人肯寫
應該可以寫個app 幫你寫日記
去過邊search乜諗緊乜想買乜同人講過乜

真係好撚on9

打機實名 啲大陸軟件Backdoor 啲嘢喺背景Track 撚住你
咪等於上網實名囉傻閪

on9無極限

D垃圾強國人唔會明你講緊乜

唔係冇反應 係有反應又可以點？

打前先向公安申請，無申請就是危害國家安全

有乜反應$

幾好 如果連登實行就正
起碼少左8成變態佬

大陸依家搞face recognition 大數據，你去過邊到爆房，dup 邪骨，叫雞全部都記錄在案

真係痴撚線國家

g持 應該無咁多大陸狗開外掛

共產黨最緊要就係自己個政權夠穩，國家，人民自由 wfc

蝗國乜鳩都假，但打機就要實名

韓國實名制2012年已經被裁定違憲。

呢度好多人話要實名買演唱會飛

搵韓國同中國比都幾啱，亞洲三大垃圾國家：中國，韓國，印度

垃圾中國

痴撚線，遲d痾屎都要登記身分證

咁都要打飛機

上面好多回post都睇得出好多新港蝗覺得無問題，因為佢地一出世已經無自由同被監控

都話撚左人地個政府係民選，比條撚咩？

正呀喂，你每日痾左幾多次屎都有哂記錄

大把香港人為咗有得睇黃子華而支持實名制.更多香港人為咗方便同些少優惠而用Payme,支付寶,暴露自己消費習慣.根本香港人就唔抗拒為咗所謂方便同娛樂而將自由雙手奉上.支那人都話係被迫,香港人係主動,比支那人更低賤.

蝗民就算鳩數啦，我驚香港好快係咁

支那狗比佢打機已經算好

再嘈就支那學番北泡

所以上面班新港蝗成日話韓國係咁，人地個政府人民選出黎架，乜野人民都可以監察架，不過新港蝗係唔會明

快，唔好又反口

離題一問，其實內地打家機係咪連唔上psn

南韓一早已經實名制？

好事，趕絕外掛同白木

前日睇個條youtube片有提過，所以韓國人少用外掛

咁如果香港都要呢？

外掛犯法的確幾好，台灣打機鬧人都會俾人告

如果用身份證登記送道具
我諗小朋友用埋老豆老母身份證開分身

Dup骨要身分證有幾奇
香港連網吧都要身分證登記啦

咁飲茶要身分證有幾奇？
咁睇戲要身分證有幾奇？
咁痾屎要身分證有幾奇？
咁睇戲要身分證有幾奇？

你有咩反應

Up乜鳩
事實上香港網吧係要身分證喎

咁都唔明？
網吧要身分證所以dup骨要身分證就合埋？
咁飲茶要身分證有乜問題？

好撚多新港蝗做慣奴隸所以黎到香港覺得做奴隸係應份的，屌

比人雷輸咗可以搵條友出嚟

到時打機都有生命危險